907機場，肯為831讓步嗎？

如題，大家都知道831太子事件，mtr封左成日太子車站，警察阻延救護，係地鐵車站內對示威者或平民施以酷刑。

黑警犯下各種罪行，罄竹難書，奈何政府嘅包庇 、縱容及每日4點狡辯會上的瘋言瘋語，都對示威者進行緊無理打壓。

有巴打提醒我地，cctv喺7至28天後可以銷毀，各位手足又肯唔肯907改道去太子站與黨鐵總部進行集會、遊行、請願等活動，俾更多壓力逼使黨鐵交出cctv呢？

下列為提供資訊原post:
[url]

機場春袋唔會消失，但cctv係有時限。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

1

2

3

4

5

6

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

7

8

9

10

11

你圍佢總部佢都唔會交出黎
唯一方法係有人告佢地迫佢地一定要交

法律行動最有用，圍佢都唔會俾cctv
唔好再last min取消行動

兄弟爬山 去邊度都支持 自己諗啦

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？

907係手足頭7
搞返個太子站路祭

冇用，好多人堅持去機場

做事目標為本 兄弟爬山